2007上環林士街停車場對出有狗

如題 上環都已經開始有狗大家小心

發夢見到有黑警守空氣，等待上級指示